%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:2
{\bf Parmi la liste de nombres \{0;1;-1;$\dfrac32$;$\dfrac23$;4\} lesquels sont solutions des équations suivantes:}
\begin{myenumerate}
\item $-x+1=0$
\item $3x+4=6x-8$
\item $x(2x-3)=0$
\item $5x^2-11x+6=0$
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Appropriation du vocabulaire des solutions d'une équation.